我覺得巴士座位藏針係陰謀嚟

搵人做單案，之後就借呢件事喺巴士裝多啲CAM，加強監控市民

定還是想多d人搭港鐵

咁又點 你咪又係要接受

有病睇醫生，拜託

五毛諦聽

直頭係馬生落order啦

五毛人見人愛

拮屎忽最多都係皮肉之苦

搭龜鐵隨時冧月台，不了

認同